食住老麥屌九人食藍店係港豬真係一大享受

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

用住iPhone屌人奶共